炮仗 一齊還原真相

上面我自己盡左力

好眼力手足幫下手
有高清片源既放片源
有可疑位置既圈位置
我再搞搞

不過點都好 WFC邊個掟？
對家掟 屌佢老母囉
同路人掟 都係時候升級

推下

推上